[有圖]有藍絲係太子站協助警察發動恐襲

搵佢出黎

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

正仆街

快! 控制澳洲輿論 !順便tag埋你喺澳洲嘅朋友! 貼喺條太子新聞片下低!
Terrorist policemen attacked Hong Kong people in MTR again! Australian please don't let Hong Kong MTR company manage your railway system!

MTR in Au

#supportACTU
Dont trade with Hong Kong without boundary!

一定要搵到

太子要人

推 搵佢出

推到條廢老死全家

尋人

集合連登力量 搵佢出黎

推

P牌推唔到

藍屍既人格就係咁

搵佢全家

push

祝條仆街生cancer又死唔去
手術電療化療乜都做齊都醫唔好
長期瞓醫院！！！

Push

死廢老

有冇人搵去出嚟啊⋯⋯

推, 我都想知

又喬裝市民？

唔係 係藍絲

我同你講唔係怕廢老阻住手足上車？！
班狗同廢老所有藍絲一定落18層地獄千刀萬剮！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！1

好撚賤

太子831恐襲
黑警淪為恐怖分子
中共 港共係恐怖組織

屌佢老味！

屌 推

無得防

見到藍絲好心打左先

唔仆街就唔叫藍絲

在起佢老母底 仆街廢老

父債子還

香港法律已經保障唔到人民

香港就係太撚多藍屍先會搞成咁

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

全家都要 嬲撚到我

我對藍屍無好感
一班只會吸自己人血,害自己人,搵自己人笨
之後賺賺埋埋移民外國享受世界

我係外國人都睇華人唔起啦

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

條死賤種

條老野嗰頭近都咁好力
是咪回光返照
剷佢全家！！

對唔住
阻阻你

致愛香港既真香港人 成立自衛隊

香港人 仲等？

仆佢個街

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單

發夢見到821元朗站紀念都係咁
有個big6口音阿嬸喺度搞事鬧人
小朋友好快就互提唔好中計冇人理佢
但唔夠30秒近yoho嗰邊就有防暴上嚟
之前一直好平靜
信唔信關事就由你喇
反正我是信了
藍絲真係好熱心幫popo搵借口

推啊

屌佢老母臭閪，你地確定要繼續同言語感化藍絲？打啦仆街，仲俾佢出黎害人？

私

唔止要搵佢出黎
仲要佢負責任

搵爸爸

721白衫黑社會 警黑合作 831畜龍用警棍胡椒噴霧無差別毆打傷害平民

推
佢屋企唔洗要

一路放生支那蛆廢老嘅惡果

屌佢老母打斷佢手手腳腳啦死廢中

極卑鄙

對住d廢老唔好同佢嘈，開遮打撚到佢仆街

點解有人咁陰毒 三唔識七

黑警係太子站既執法完全係不合法
即使車廂發生打鬥，處理手法都無可能係咁樣
不可能因為有人著黑色衫，而銅鑼灣發生騷亂
就自動將兩者混為一談，
係太子站既黑色衫絕對唔能夠被當成示威者
所以今次黑警係太子站既所謂執法行動，完全係超越法例授與佢地既權力
必須追究到底，而係該站被捕既人士，亦唔需要太過擔心
無證據證明到你當時係其他地方參與過其他活動
依單案極其量只不過係一單普通打鬥案
而黑警係濫用權力濫用武力處理

死廢老正仆街

賤種 仆街 死全家

一定要搵佢全家出黎

起佢全家 屌佢老母 世世代代都仆街死啦

R.I.P

唔好放生啦
就係lee d 廢老成日陰鳩人

睇live 條友拍黑警膊頭提佢地下有電話，可能提佢話有證據之類，呢條友唔好比我係街見到佢

有無法律人士解答到？
地鐵拉可以告d乜罪？
雖則話有示威服裝啫
除左捉番去打同虐待

屌你老母 死全家

嘩。。

有冇其他live 有高清d
一定要起佢底

死全家

千奇咪起佢底

搵佢出黎，已經無得再忍

大家，以後見到藍屍一定要打
唔好哂時間理論

推佢出黎屌佢老母

搵佢全家！！！！

起佢出嚟斬

推到有人識

藍絲就永遠勇武，我哋呢邊永遠full gear都和理非，真係好擔心輸係因為呢個原因，因為我哋有良知，好難贏

屌斬撚死個阿叔

dklm

起佢全家出嚟

有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘 就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場而唔記得入油 或者罔顧安全
記得安全車速 五秒距離方為大師傅
因為如果唔舒服 就要停車嫁啦
仲有行人 就算機場島附近好多路無燈位 都唔可以橫過馬路㗎

佢有仔女都可以當生少個

你老母仆街

推爆佢

起佢底啊巴絲！！！！

Dklm
洗唔洗咁賤
仲要自我感動良好
佢無人性

希望有巴打係樓下補充
做野啦屌
呻吟doesn’t help

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

一個都唔可以少!!! 我搵左好撚耐!

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人

真係好噁心

屌佢老母

好賤

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

仆街廢佬

新聯署，促美國國會提早復會：

要比佢屋企人知佢做既[好事]

diu

佢啲支持佢嘅屋企人都要

點解可以賤到咁

保持憤怒 冷靜應對 屌佢老母

請轉至Twitter同reddit

推到搵到呢條死仆街出黎

禍必及

好撚仆街

唔好搞人屋企門口

放心名都冇 點搞

一定要搵到佢

聽日拆哂每個黨鐵站唔該! 全綫呀

留名等起底

仆街賣手足

起底

清算完黑警黨鐵山就到搞搞震藍絲了

搵佢出黎私了

Skim

DKLM

100%相似

呢D人會有10世報應 報埋佢身邊既人度

仆佢個街，一定要搵佢出嚟

屌你老母死仆街

屌你老母推

似唔似？
我同屋企人（2女）
係new town plaza痴Lennon wall
佢係後面望咗好耐
仲尾隨我屋企人落巴士站
兜咗幾個圈先甩到

起底清算！！！

露晒樣 呀叔RIP了

原來呢條死廢老仲有更賤

佢搞呢個男仔之前，仲有份較早一分鐘前踢幾腳係太子站比黑警狂打到訓係地下既女仔，起碼拉得傷人

一定要揾佢出黎報仇

太子個個似老d

Up

得罪講句，手足咁多人個廢老一啲事都無。。。

屌佢老母
搵佢全家出黎

PUSH!
PK DLLM

死黑警

個男仔比黑警捉之前就屌個男仔話"你老母，阻我搭車"

條link 係東方，宜家個live未完，未cap 到幾多分鐘

咁撚仆街

好撚恨

狗嚟 屌你老母

推啊屌

推到死全家

推佢老母祖宗全族落地獄

仆街

擺上老豆搵仔喇

推 仲有禍必及妻兒

推 一定要搵到佢出黎

麻包袋

黑警死全家

呢條死賤種一撚定過唔到世

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

架車咁啱咁多藍絲,係人都知咩料

你老母 阻住我搭車 啊sir 佢部電話係度

唔只一個

佢仲要覺得自己係正義個下恐怖
屌佢老母！

一定要私了

人渣仆街下賤至極

下次私了
永不割

反正麻包袋講咁耐都未試

tui

推撚到佢去死

搵佢出黎啊 屌你老母

有時真係明知走唔甩時 雙手抱頭唔郁投降算 你一郁佢就可以有藉口落棍？

佢打邊個？

推爆佢母親臭貨

呢d仆街個仔有無屎忽架?!!

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

冷靜d 大把手足兩老都係深藍

死廢佬

禍必及全家

純粹圍毆發洩，打完見到記者就散水

唔大義滅親就當共犯

仆佢個臭街做二五, 幫狗拉人
嬲到震, 有冇人認得係邊區人

人渣

起佢全家底

即散果隻 好撚驚俾人影到

佢真係要出入平安啦

唔可以放過佢！！！
呢條廢老有份踢個比人打到仆街既女示威者同
陷害另外一個示威者比人拉，一定要揾佢出黎！！！

2:43-44 大家快手bk

屌 推到起到為止

太善良

起撚左呢條撚樣底

屌佢老母落地獄 黑衫手足實記佢個樣一世

唔斷手斷腳誓不罷休!!!

麻煩起底組幫幫手

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選，垫翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

求大家快啲搵佢出嚟

Diudiudiudiudiu

好心寒

起佢老母底呀屌

起底！起底！起底！

老豆搵仔

啱啱有位手足係旺角狗屋前畀黑警突然拉咗落車送咗入狗屋
雖然佢係嗌自己個名
但係現場太嘈所以聽唔到佢個名
唔知有冇手足聽到佢個名可以幫佢揾法援？

721 831

佢地幾個？
戈

仆你個臭街

包括埋

社會敗類!

岩岩睇直播睇到好嬲 剪咗條片

黑社會同警察根本冇分別

仆街藍絲

你唔郁都照打啦

搵哂佢屋企人出黎

你跪底投降都照比人打到仆街呀

屌佢老母 搞到又多個手足入去

831

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

藍絲 黑警
烏合之眾

推到條廢老仆街死全家

似係佢

推

祝呢條撚樣 長命百歲 冇子孫送老

唔似

推，佢係唔係人黎，痴線𠺢

太子個個明顯老d

我要呢啲仆街以後出街抬唔起頭！！

推撚到佢個老二不壽終正寢
都收尾個幾年仲出嚟害人番屋企等死啦

賤人一個

屌佢老母 死廢老死全家
自己就長命百歲 百病纏身

全家死！

Share開去！！！聽日去貨運區！！！

要佢付出代價
殺一儆百

好撚嬲，今晚係太子站，有條死廢老一定要揾到佢出黎

總結一下：
條廢老至少有兩條重罪
1. 陷害示威者比黑警拉

佢對比佢陷害既示威者講：你老母 阻住我搭車 啊sir 佢部電話係度
條廢老一路對黑警大獻殷勤一心想博攞好市民獎，下個會唔會就論到你因為呢d 人渣而比人拉暴動？

2. 傷人罪：有份踢個比黑警打到訓低左既女示威者
個女示威者已經失晒控比黑警亂棍狂打，條廢老仲想乘機踢多兩腳過下癮，你地睇完係咪亳無感覺？你地仲幫佢滿足下佢條癮？

你地今日唔揾佢出黎，
第時就會越黎越多呢d 人渣係背後插你一刀、踢你幾腳，
一定要揾到佢出黎！！！

推到佢仆街

冚家產，仲係人嚟既

屌佢老母即刻起佢底

推文 要底

藍絲好似大撚哂咁 屌

咁陰險

溫馨提示： 黨鐵cctv直連狗屋

死全家都唔夠

邊個再講禍不及妻兒 ，我就屌邊個！

咪撚洗指意走得甩，屌你老母

Yes but

非法禁固呀
警察應該拉兩邊，平時連儂牆都係咁

pushh

藍屍特權

聽日全世界帶架撐拆鐵
帶鎚仔揼爛所有閘機顯示屏同八達通讀卡器
拆完免費入機場

仲期望有公正執法？

推到廢老付出代價

係個幾個手足控制唔到自己？定卧底黎？ 太子呢單野有伏味

搵完又點
老實問，有人敢郁佢咩

91機場食翠華！

藍畜 係咪冇仔女

搵呢兩條廢老出黎先，之後再慢慢諗下點做

仆你個街

今日搞到咁，只因有班藍絲係車廂阻手足上車！

係車箱入面好多冷血旁觀者面露不悅, 廢中廢老打人佢地唔阻止, 重要走開...香港今時今日咁99%係呢D冷血旁觀者做成...好失望...
點解全個車箱入面都係藍絲..

有地址就紅油雞蛋咩都好啦

笑死
呢段片咪就係不會告訴你真相嘅黃媒蘋果偷黎，仲要改佢d字

其實互屌冇用，一係全部入去打柒佢地，一係走
咁樣互yeah最撚冇用

點解我仲聽到有人叫唔好打

握手？

推
睇住收尾個幾年

起埋佢老母個墳

推！要為自己做固既事負責！

推佢老母 ！

1A?
又係瘋狂投訴既時候

識佢嘅人幫幫手

咁想出名 幫下佢啦

血海深仇

怒推！

方向報認證831點解克警無差別打人
因為藍絲自己燥底用鎚打人先

pk

祝佢下次比數十速龍防暴圍毆 祝佢世世代代都不得好死

推到有人識佢

推撚爆

有人識佢未

正想開post

嬲

屌

上次有人比人起錯之後
屋企即日已經受到衝擊

Pish

呀仔搵老豆！

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有冇人識佢

死廢坑祝你百病纏身

推啊~~~ 屌佢女仔都踢

831太子恐襲

721元朗恐襲

元朗恐襲個日真係好恐怖仲有811

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

揾佢全家

推佢老母呀！

啲個廢老好似係紅磡火車站見過，好似係海字

賤撚到

老人殺年青人，呢個社會真係荒謬

頭先有人報夢俾我關於呢個藍絲嘅資料
個夢太真啦我一醒即係mark低係夢見到嘅野

利申只係發夢夢到，如有類同實屬巧合

一定要搵佢出黎

推 呢條友一定要搵佢出黎

屌佢老母!!!

推佢老母

Dllm

搵唔搵到

有冇人起到依班仆街底？

仲可恥過黑警

落地獄

便衣？

一語中的
P牌like唔到
幫推

推到佢俾人麻包袋為止

報應在家人身上

佢做乜撚 關佢撚事咩

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

揾到個仆街未

推
一定要搵到

海狗一隻

要佢變真廢老

呢d就係黃藍之別
黃既幾時先學到?

721 85 811

屌佢老味要清算！

無限期快閃爆全港港鐵閘機

無限期接狗仔放學

屌，乜撚野心態

正仆街 屌佢老母

一個藍屍都唔可以放過

多角度貼哂全港九

推呀！正仆街

Dklm

垃圾

.

！

起佢底搵佢全家

以後警覺要提防呢d 仆街